Miss著超短裙起哄動 直播上課86萬人觀看

38min 直播

台灣一間高中近日有代課女教師，穿着性感「超短裙」教英文，該出位教師更將上課情況透過社交網站直播，引起哄動，吸引高達86萬人觀看。

網名「艾瑞絲」的台灣網紅昨日到當地大同高中，以代課身份試教一節英文課，她當日穿着超短裙上課，露出一雙美腿，配合熱褲和黑絲襪，展現美好身段，性感誘人。

艾瑞絲在社交網站貼文解釋：「其實我沒有真的要當老師，我大學選修了教材教法課，教授要我們去高中部試教很高興有這個經驗，雖然我語無倫次，手抖個不停，但很謝謝班上同學們的包容，大家都超可愛的，年輕真好啊～」

對於引起哄動，她亦表示驚奇：「平常直播遊戲都才一兩百人看而已⋯⋯怎麼直播試教，突然衝到兩三千人在看，嚇我一跳。」

網友對艾瑞絲性感上課意見紛紜，有人讚她：「如果我以前我有這種老師，我一定不會蹺課。」但也有人批評她：「這樣稱得上是教學嗎？有足夠的專業知識？適合做為人師？不是誤人子弟？教學計畫紀錄清楚教學方式和目標？如何設計活動測試教學成效？ 妳還是不要浪費自己的時間才能，當英文老師是不會讓妳成名和致富！」

艾瑞絲是台灣知名電玩女郎，曾獲得「電玩女神」季軍，以一雙纖細的美腿出名。

過膝長襪

又可以收貴d

幾識marketing

Btw

等緊比盡巴打入來quote

佢教邊科先

麻麻

覺下面班友會打j

英文

我會

這些機會

片？

第一句就有
WEB版無得po link

九唔搭八
呢d人真係on9

屌你咩香港點比😠

好酸

雞 賤女人
好想要佢對襪

性教育

好似著得少布唔俾有料到咁
HKU某啲professor超猛料都係著涼鞋短褲返工（仲會加對襪 ）

條腿好撚短

一般

成日踎低想點

cls

前排先有個黑絲

食老師會員召喚

留名跟進

此風不可長

啲prof 唔係行入黎真係以為街邊晨運啲阿伯

過膝襪

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個長腿miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

條女對腳
條女個樣

Are you free tonight ?

Wong Cxx Wxxx

太瘦

話說kc都有個miss好鍾意着短裙，前幾年dse仲比人放咗上高登

圖？

一堆都係咁
phys department 個啲個look 直頭青山走犯

幾多錢，開個價黎

會唔會好似那些年咁，攪到班男生上堂打飛機

留名

hku jasmine kwong